有冇人見到班愛侵力好似死老豆個樣就好心涼？

支持中共捉曬班弱智去再教育

如果你係登粉。就比D風度啦。
一味咬住侵粉同話侵唔認輸一樣咁肉酸。

唔係侵粉唔代表係登粉
唔好二元對立

係侵粉都唔代表認同愛侵力班弱智

Sorry 本人唔係登粉

我重末輸呀！我係白(宫)粉！

之後無留意哩個藍屍/一毛/弱智

我淨係想睇美市爆姐

樓豬咪教精連燈囝啦

連登都有弱智仔

全部相反意見嘅人都藍屍一毛弱智架啦
日日係同溫層打飛機啦公屋仔

愛侵力咪弱智仔

樓豬被人批鬥死咗

renee個衰妹天氣咁凍都唔著3

無起樓主底原來你住公屋呀

［經典重溫］班狗俾手足打到仆街

畫面好靚 快post上twitter打j

手足

呢班白痴好樂見世界支共化
一齊搵錢比個仔食大頭奶粉啦

人地美國MAGA真系走去白宮勤王 , 香港班愛侵力打鍵盤都懶
我起碼會尊重MAGA敢做敢當, 唔會俾你們侮辱MAGA
鍵盤愛侵力就收皮把啦

都唔知班人係咪魚台手足 你反佢個Idol你就係對家

emilia好能正

起底勿回

sor 我信阿侵仲會反cup

法學女神

我都信 因爲侵侵由大選到而家每日都cup咗一次

女王喱喱

資料太多，講過嘅我唔再喺度重貼一次喇，如果仲係有人未知咩事嘅話，就入黎我以前呢幾個post。

眼帯の喰種，其實你個人真係好撚假

時事台極深黃手足 眼帯の喰種（Cyrus Wong）上連登氹絲打玩SM事件大整合！

社運狗公 眼帯の喰種（Cyrus Wong）躝入黎，呢個係我比你嘅最後通牒

另外仲有網典睇

香港網絡大典 — 眼帯の喰種

我知大家都好心急好想睇圖，但唔洗急，好戲在後頭，睇完我呢篇文先，最後一定會有回報。

Cyrus仔，機會我已經比曬你，係你自己冇好好珍惜，我都冇諗過你平時真人竟然同係連登一樣咁閪，積埋積埋竟然積落咁多仇家。

我之前話過，我一直諗唔明一個問題：點解你比人知道左係連登溝女，就要急急腳趕住去自爆，溝女呢樣嘢其實不足以治你死罪，你潛水唔再出現，好快冇人記得你，到底點解你要趕住去自爆account呢？

到依家，我終於明白點解。

有一句說話你應該學下：

凡走過必留下痕跡

你係連登講過啲咩，雖然依家已經搵唔返。但我相信你自己好清楚。淨係上連登爆鳩手足料呢單嘢，已經夠你死十次，何況你唔止，你做過啲咩嘢我已經好清楚，連唔講得嗰啲我都知道埋。

件事發酵到今時今日咁嘅地步，完全係因為你，如果你當初係欺凌情緒病手足事件後肯道歉，或者結局唔會係咁。

當我第一次屌鳩你上連登扮慘做狗公溝絲打，你就話係連登無識過任何人，話我屈你。

當你見到payme圖比人貼出黎，踢爆你講大話後，你就話淨係識過佢，會同佢道歉。

每次比人踢爆一次，你就講另一個版本嘅大話，從來冇真心反省過自己問題所在，搞到今時今日咁再冇人信你講嘢，唔係因為我地波台狗搞你，亦都唔係因為我煽風點火，而係因為你不斷講大話，失去曬誠信，完全係你自己攞黎。

不割！

厹

眼眼巴既素質已經高過cctoy平均線
點解大家要逼害佢

衰咸濕

波台毒撚唔抵得眼眼巴有女cow

2元對立po block

我校台手腳

淨係笑9愛侵力都叫2元
另一元係咩

之前美國個研究原來係啱，愛侵力智商真係低d